0:ＤＸライブラリの初期化処理開始
4:	設定されている画面設定 640x480 16bit color
5:	ディスプレイ情報のセットアップ開始
6:		モニターの数：1  ディスプレイデバイスの数：3
7:		No.0  モニター名：\\.\DISPLAY1　1920x1080　32bit　60Hz
16:	ディスプレイ情報のセットアップ完了
17:	対応している画面モードなし
17:	設定されている画面設定 640x480 32bit color
18:	システムの情報を出力します
19:		ＤＸライブラリ Ver3.16f
19:		論理プロセッサの数 : 8
20:		ＯＳ  Windows8.1 ( Build 9600  )
121:		現時点のＣＰＵ動作速度：大体2.47GHz
121:		ＭＭＸ命令を使用します
122:		ＳＳＥ命令が使用可能です
123:		ＳＳＥ２命令が使用可能です
123:		ＣＰＵベンダ：GenuineIntel
127:		ＣＰＵ名：Intel(R) Core(TM) i7-4710MQ CPU @ 2.50GHz
127:	ＣＯＭの初期化... 成功しました
192:	メモリ総量:16207.88MB  空きメモリ領域:10925.31MB 
193:	タイマーの精度を検査します
194:	精度結果 更新回数 マルチメディアタイマー：0  パフォーマンスカウンター：60
195:	 パフォーマンスカウンターを使用します タイマー精度 : 2435.766000 KHz 
197:	 ソフトの二重起動検査... 二重起動はされていませんでした
199:	ウインドウクラスを登録します... 登録に成功しました
201:	フルスクリーンモード用のウインドウを作成します
203:	ウインドウの作成に成功しました
204:	ウインドウを表示します
211:	カーソルを不可視にしました
213:	ＩＭＥを無効にしました
240:	DirectInput関係初期化処理
241:		XInput DLL の読み込み中... 成功
244:		DirectInput7 の取得中... DirectInput8 の取得を試みます...成功
260:			引き続き初期化処理... 初期化成功
262:		ジョイパッドの初期化... 
275:		ジョイパッドの初期化は正常に終了しました
276:		マウスデバイスの初期化... 初期化成功
278:		キーボードデバイスの初期化... 初期化成功
282:	DirectInput 関連の初期化は正常に終了しました
287:	DirectSound の初期化を行います
288:	DirectSound インターフェースの取得を行います....  成功
293:	引き続きインターフェースの初期化処理...  成功
347:		DirectSound デバイスを列挙します
348:			Module Name :                   Description : プライマリ サウンド ドライバー 
349:			Module Name : {0.0.0.00000000}.{abb6a727-96af-4f1b-9135-94d3a7a99d79}   Description : スピーカー (VIA HD Audio(Win8.1)) 
350:		最大サンプリングレート:200.00KHz 最小サンプリングレート:0.10KHz 
351:		総サウンドメモリ領域:0.00KB 空きサウンドメモリ領域:0.00KB 

352:		利用可能サンプリング精度
353:		  Primary    16bit = OK  8bit = OK 
354:		  Secondary  16bit = OK  8bit = OK 

355:		利用可能チャンネル
356:		  Primary    MONO = OK   STEREO = OK 
357:		  Secondary  MONO = OK   STEREO = OK 

358:	DirectSound の初期化は正常に終了しました
359:	BEEP音用のサウンドバッファの作成に失敗しました
360:	d3d11.dll の読み込み.... 成功
365:	dxgi.dll の読み込み.... 成功
366:	API CreateDXGIFactory1 のアドレスを取得します.... 成功
368:	IDXGIFactory1 を作成します.... 成功
374:	API D3D11CreateDevice のアドレスを取得します.... 成功
376:	IDXGIAdapter を取得します.... 成功
378:	Direct3D 11 FeatureLevel 11_0 以上を対象とします
379:	ID3D11Device オブジェクトを取得します.... 成功
392:	IDXGIDevice1 を取得します.... 成功
394:	IDXGIDevice1->SetMaximunFrameLatency( 1 ); を実行しました
395:	[フルスクリーンモード 1920x1080]
396:	IDXGISwapChain を作成します.... 成功
712:	IDXGIOutput を取得します.... 成功
717:	Graphics Device:Intel(R) HD Graphics 4600
720:	画面のフォーマットは DXGI_FORMAT_R8G8B8A8_UNORM です
721:	16bit Zバッファフォーマットは DXGI_FORMAT_D16_UNORM です
723:	24bit Zバッファフォーマットは DXGI_FORMAT_D24_UNORM_S8_UINT です
725:	32bit Zバッファフォーマットは DXGI_FORMAT_D32_FLOAT です
727:	カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8G8B8A8_UNORM です
729:	ＤＸＴ１テクスチャフォーマットは DXGI_FORMAT_BC1_UNORM です
731:	ＤＸＴ２テクスチャフォーマットは使えません
733:	ＤＸＴ３テクスチャフォーマットは DXGI_FORMAT_BC2_UNORM です
734:	ＤＸＴ４テクスチャフォーマットは使えません
736:	ＤＸＴ５テクスチャフォーマットは DXGI_FORMAT_BC3_UNORM です
737:	ABGR 整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16B16A16_UNORM です
738:	ABGR 浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16B16A16_FLOAT です
740:	ABGR 浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32G32B32A32_FLOAT です
741:	１チャンネル整数 8 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8_UNORM です
742:	１チャンネル整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16_UNORM です
744:	１チャンネル浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16_FLOAT です
746:	１チャンネル浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32_FLOAT です
747:	２チャンネル整数 8 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8G8_UNORM です
749:	２チャンネル整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16_UNORM です
751:	２チャンネル浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16_FLOAT です
753:	２チャンネル浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32G32_FLOAT です
754:	描画用 16bit カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_B5G6R5_UNORM です
756:	描画用 32bit カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_B8G8R8X8_UNORM です
757:	描画用アルファ付き 32bit カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8G8B8A8_UNORM です
759:	描画用 ABGR 整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16B16A16_UNORM です
761:	描画用 ABGR 浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16B16A16_FLOAT です
762:	描画用 ABGR 浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32G32B32A32_FLOAT です
764:	描画用１チャンネル整数 8 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8_UNORM です
765:	描画用１チャンネル整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16_UNORM です
767:	描画用１チャンネル浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16_FLOAT です
769:	描画用１チャンネル浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32_FLOAT です
771:	描画用２チャンネル整数 8 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8G8_UNORM です
775:	描画用２チャンネル整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16_UNORM です
776:	描画用２チャンネル浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16_FLOAT です
778:	描画用２チャンネル浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32G32_FLOAT です
779:	使用する機能レベル:D3D_FEATURE_LEVEL_11_1
780:	同時にレンダリングできるバッファの数:8
781:	最大テクスチャサイズ　幅:16384 高さ:16384
782:	標準描画用の頂点バッファの作成.... 成功
785:	深度バッファを作成します.... 成功
788:	シェーダーコード関係の初期化.... 成功
850:	各種シェーダー用定数バッファの作成.... 成功
853:	各種 ID3D11InputLayout の作成.... 成功
1377:	画像の単純転送処理の初期化... 成功
1381:	フォントの初期化を行います
1382:	フォントの初期化は正常に終了しました
1384:	文字コードバッファの初期化を行います... 完了しました
1440:ＤＸライブラリの初期化処理終了
2278:フォントの初期化を行います
2279:フォントの初期化は正常に終了しました
2587:d3d11.dll の解放 1
2592:dxgi.dll の解放 1
2594:Direct3D11 のオブジェクト数を出力
2596:Direct3D11 のオブジェクト合計数 : 0
2598:DirectInput 関連の終了処理... 完了
2663:DirectSound の終了処理は正常に終了しました
2668:ウインドウを閉じようとしています
2674:ウインドウが破棄されようとしています
2676:ソフトを終了する準備が整いました
2744:
2746:Alloc memory dump
2746:	Total size:0(0.000kb)  Alloc num:0
2747:
